大家唔好再買羽絨了。。。

整一件羽絨要用七隻鵝鵝毛
啲鵝好有靈性 識姦田 大家唔好再傷害鵝了

真心贊成羊羊講法
太殘忍

你隻閪羊d臭閪棉花夠有靈性啦屌你老母

大家唔好食豬
大家唔好食牛

駁唔到

我隻羊仔有生命嫁

雞肉，豬肉，牛肉，魚類其實都唔應該食

太殘忍啦

魚蝦蟹都有生命架

其實有分別，食果啲一了百了死左去，依啲鵝係生不如死

is

柒鵝？

豬斬頭後 個身仍郁 好痛的

咁係咪燒鵝都唔應該食

前幾日經過上水屠房，見到好多鵝一車車咁送入去，有好多隻流眼淚 佢地知就快俾人殺...真係好慘!

鵝係有靈性，幫人耤田....請大家唔好食鵝! 我都已經開始戒...

係咪掹咗毛一定會死

你好有性格

唔死慘過死

鵝子

未買過羽絨，借過著去好凍地方，唔舒服
寧願著優質裡cortex 仲方便

牛b

你食生菜既時候有冇諗過植物都會痛？監生咬死啲植物又冇人出聲架喎

Joey b

所以有D品牌都取締緊活體取毛，要用人道方法對待D鵝鴨

如果你真係仍然介意既話，可以睇下D 用primaloft 既產品
佢係一種人造產品黎，最好既地方係濕左水都仲有D保溫能力同埋可以長期壓縮

詳細可以參考下以下原廠同台灣既介紹

（HK01都有介紹，不過我唔share 了）